各大

清走曬啲大陸人外國人， 準備大逃 煞